其實客觀d咁講，黃勝算係咪低過藍好多

講真
太平天國咁勁
取半璧江山
最後都收皮
仲要只係湘軍
唔係正式清兵
一係歸順
一係死
從來冇一個政權
由南打上北係成功
朱元璋都要攞山東
而唔係安徽河南河北咁上
就算你偏安
南明都收編
北方要打
南方一定輸
蜀吳 南唐 陳朝
解放軍控制北方再打南京
打到落重慶
韓戰越戰
中國d軍備廢咁多都打贏美國
東南亞
越南南侵
緬甸南侵
泰國南侵
從來冇南向北係打得贏
連守住都難
東南亞政治經濟
全部華人控制哂
新加坡獨立左出黎
都要歸順大陸
其實真係天意

For me, 忠於自己良心係基本